9成去全民檢測 都係60碎以上老野

後生都有
BBC影到,蝗2代去唔出奇

今日七月十四, 你見到D mud野?

可以再以再碎d

啲廢老俾人咁了兩了，下年係咪可以奶叉燒

60歲以上
唔岩用喎

今次枉死於武肺Ｄ人, 今晚前最後機會

但好無咩人真係去